[食物鏈] 4小時挖150公斤生蠔 中國人蜂擁滅絕丹麥生蠔

丹麥駐華大使館早前鼓吹「以毒攻毒」，呼籲中國人到當地捕食過度繁殖的生蠔，一個華人家庭就示範了中國人滅絕物絕的速度，4小時內挖出150公斤生蠔，更指天氣好可以挖更加多。

據《成都日報》報道，一名原籍四川、居於丹麥姓邊的女子，與從中國到丹麥探望的父母，一家人在當地時間5月8日到海邊「開餐」。當時仍未漲潮，岸邊已有數批中國人挖過，他們由早上11時開始，挖到下午3時左右，4小時挖出150公斤生蠔。邊女士表示，由於沒有經驗，載蠔的桶太小，生蠔平均有約20厘米左右；又指如果天氣好的話，可能會燒烤數小時，還能挖更多生蠔。

另據《蘋果日報》報道，另一對華人夫婦在5月5日到海邊挖了約200隻生蠔。妻子表示「戰術失敗」，挖得太少，應該4時半左右到達，在退潮時直接到淺灘開挖，慨嘆連一個箱子也沒塞滿。他們帶着生蠔回到自家餐館，與員工一同享用。

4月24日，丹麥駐華大使館於微博貼文，指丹麥生蠔泛濫成災，釀成生態災難，呼籲中國人到來捕食。

建議以後邊度物種唔平衡都可以參考呢個方法，真係work

香港中國人過多,可唔可以用同一招?

點用 叫d大陸哩自己食自己？

美國早幾日好似係（加州？）話有好多小龍蝦，蝗蟲搞掂丹麥就應該差唔多出發

Btw，之前有報導話食得小龍蝦多好似會有肌肉溶解症

真係work

仲有古巴

蝗蟲呢個比喻真心貼切

食完連人都溶解埋,無手尾跟

其實如果當地人諗到係中港台呢邊推生蠔團，一定發過搞商業採集

幾條友四個鐘內 150公斤俾我想像中少喇

有幾多係肉

一個華人家庭.. 想像下有十個..

丹麥產生蠔
呢個已經足夠吸引班蝗虫

太多中國人點算

我諗一隻蠔，肉的重量佔整體不足10%掛

真係肉酸

有錢出國都有錢醫
不過呢種病醫好都廢撚左個人

#隱世#極邪惡#海邊

生蠔天敵

生物天敵呀

萬物天敵呀

一陣掘埋其他野走

中國人口過多，叫佢地自己食返自己得唔得

一路都有食緊啲bb架

蝗 好快變另一場生態災難

丹麥人應感激

平均20cm?
成個頭咁長喎

乜佢地真係咁得閒 同埋啲蠔係好難拆

蝗蟲呢個名起得岩

有護照既動物
俾人撚狗咁撚仲因爲有得食而開心

中國人=臭蟲
以毒攻毒

佢地食完又周地放番d金，會唔會係另一種生態災難

之前有個巴打形容得好好
食物鏈頂層嘅怪物

自己開左個盤 又要屌人贏佢錢
咩道理

bb仔個都長過20cm啦

個官大把前途

開個專業比蝗技術移民

十隻八隻就夠啦, 洗鬼移民咩

其實丹麥佬叫支那人去食哂d生蠔擺明笑鳩支那人係咩都食清嘅蝗蟲，班蝗又真係去食 真係笑死

其實真係有需要，但證明左中國人等於蝗蟲

搞笑在於丹麥佬指名道姓要中國人嚟食

以後都唔應該叫蜂擁，叫蝗擁

澳洲都好撚多小龍蝦

未試過？

蝗蟲精銳部隊

中國人被人暗笑都不自知仲咁開心